原來colorful去左韓國發展?

一開頭中間果個, 熟悉的面孔

台灣⋯⋯

1:40 登場

新丁女神

we i we we i~

一時畀d囡囡吸引住冇留意到

白色衫係never coast？

新丁與她的伴舞

C位人選